{
    "Id": "ID",
    "Created at": "创建时间",
    "Updated at": "修改时间",
    "Ord": "排序",
    "Icon": "图标代码",
    "Number": "数量",
    "Order id": "订单号",
    "Product id": "所属商品",
    "Coupon id": "优惠券",
    "Ord class": "类型",
    "Product price": "单价",
    "Ord price": "总价",
    "Buy amount": "数量",
    "Ord title": "名称",
    "Search pwd": "查询密码",
    "Account": "充值账号",
    "Ord info": "订单详情",
    "Pay ord": "第三方支付号",
    "Pay way": "支付网关",
    "Buy ip": "购买者ip",
    "Ord status": "订单状态",
    "Class Name": "分类名称",
    "C status": "状态",
    "Pd name": "名称",
    "Cost price": "原价",
    "Actual price": "实际售价",
    "Pd password": "访问密码",
    "Wholesale price": "批发价配置",
    "In stock": "库存",
    "Sales volume": "销量",
    "Pd picture": "图片",
    "Buy prompt": "购买提示",
    "Pd info": "商品详情",
    "Pd type": "类型",
    "Other ipu": "代充输入框配置",
    "Pd status": "状态",
    "Pd class": "所属分类",
    "C type": "优惠码类型",
    "Discount": "优惠金额",
    "Is status": "使用状态",
    "Card": "优惠码",
    "Ret": "剩余次数",
    "Pay name": "支付名称",
    "Pay check": "支付标识",
    "Pay method": "支付方式",
    "Merchant id": "商户id",
    "Merchant key": "商户key",
    "Merchant pem": "商户密钥",
    "Pay handleroute": "支付处理路由",
    "Pay status": "支付状态",
    "Tpl name": "邮件标题",
    "Tpl content": "邮件内容",
    "Tpl token": "邮件标识",
    "Card info": "卡密",
    "Card status": "卡密状态",
    "Sys title": "网站标题",
    "Sys img logo": "图片LOGO",
    "Sys text logo": "文字LOGO",
    "Sys keywords": "网站关键词",
    "Sys description": "网站描述",
    "Sys templates": "模板",
    "Sys notice": "站点公告",
    "Sys footer": "页脚自定义代码",
    "Sys in stock monitor": "库存告警监控",
    "Sys manage email": "网站管理员邮箱",
    "Mail driver": "发件协议",
    "Mail host": "邮件服务器地址",
    "Mail port": "端口",
    "Mail username": "发件账号",
    "Mail password": "发件密码",
    "Mail encryption": "加密协议",
    "Sys Langs": "前台语言",
    "Verify Code": "下单验证码",
    "Is open coupon": "优惠券入口",
    "Is open searchpwd": "查询密码",
    "Is open serverj": "Server酱推送",
    "Serverj token": "Server酱通信token",
    "Number of generations": "生成数量",
    "Belongs to the class": "所属类",
    "Commodity information": "商品类信息",
    "usage_days": "时效（天）"
}